人民幣如果貶到同港幣1:1會點？

。。。

瘋狂北上

會咩點 試過架啦

支那人死翻大陸
最好繼續跌

番番去15年前

會震興東莞

會百物騰貴

其實係好事，又變番世界工廠。
根本文化程度好多人文盲，錢多左但轉型足
變左貧富懸殊差距拉得更大